{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이놀터키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約する際の注意事項で、基準人数を超えた場合は追加料金を払わなければならず、追加で入室する人数がいる場合はペンション管理人と協議してください。 また、追加人数の料金は宿泊しなくても発生し、最大人数を超えて入室する場合には払い戻しができません。 ペット同伴で宿泊できるペンション以外の場所ではペットの入室が不可能であり、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用するには追加料金を支払う必要がある場合があります。 イベント及び付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者と一緒に入室する必要があり、客室にはキッチンとバーベキュー施設があり、禁煙で駐車も可能です。 また、スパ、ジェットプール、一軒家ペンション、IPTV、WiFi、ウォータースライドなどの施設も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えた場合は追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で入室する人数がいる場合は、ペンション管理人と協議してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊できるペンション以外の場所ではペットの入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金を支払う必要がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理に時間差があることがありますか？",
            "answer": "はい、イベント及び付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室にはキッチンとバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "どんな施設を利用できますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、一軒家ペンション、IPTV、WiFi、ウォータースライドなどの施設を利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 402
    }
}